香港中國最佳十一人

不服來辯

我

推

Diu

全部四隻腳

林鄭踢波會唔會比人撞死

會傳波比對面

七旋斬還擊

盧偉聰、陳國基應該會走埋一邊唔見人

不如唔好侮辱七旋斬？

辣殺隊

唯一優勢

但依家佢地踢更歐洲賽

唔係踢緊港超，所以唔會有依個優勢

冇牙平

⚽️

裁判？

天然老鼠拉龜破唔到密集 打唔到來回高速球
除非有靈感男神 維尼平

教練

有強仔打破足球理論
夠做啦

期待第二隊